-LOGIN administrator:
	username: admin
	password : pass

	Ca administrator, se poate adauga o nota in baza de date in fereastra adauga nota (activity_add_grade.xml). Din aceeasi fereastra
se poate accesa prin intermediul meniului fereastra activity_show_grades, unde prin click pe linia aferenta unui student se pot modifica datele legate
de materie si nota obtinuta de acesta si long click - posibilitatea de stergere a unei note din baza de date.


-LOGIN student: necesita existenta unui cont -> Register
	-Update profile-> posibilitatea de actualizare a informatiilor din profil
	-View grades -> acces la note
	-Avizier - ultimele noutati 
